"Niet de minste in de wereld.
- Heeft hij je ooit iets gegeven?"
"Nee - ik kan ze geen geschenken noemen; maar het zijn dingen die ik heb gewaardeerd Jazeker Ze hield het pakje naar haar toe en Emma las de woorden _Most_ _precious_ _treasures_ bovenaan.
Haar nieuwsgierigheid was enorm opgewonden.
Harriet vouwde het pakket open en ze keek vol ongeduld toe.
